買左iPhone X，覺得自己襯唔起部電話。

又窮，女朋友又比帽自己帶（最近發現女朋友原來做陪酒）。好想自殺。

關iphone x 撚事
anyway 當然是原來她啦

原諒

做雞？

玩住電話先啦清 ，機械唔會背叛你

陪酒唔上房

陪酒唔係雞
不過通常做埋雞

大膽
咁你即係話
用i phone x都比唔到自信你姐

哦～原來係金魚

有錢佬玩佢起碼幾千蚊一晚，我就免費，賺咗，唯有咁諗啦。

三

佢話佢有做sex，不過唔係個個都做
佢哋嗰啲地方唔係普通人去到
唉，呢個世界有錢人玩撚晒

佢話d阿叔有啲直頭有黑卡，
又話我搵錢少覺得同我一齊冇將來，
你自己咪又係雞

諗起佢比D阿叔屌真係好sad

咁起碼你免費屌有錢人屌既雞先啦

幾千唔係好有錢咋喎 ptgf都要啦

邊個男人會接受到自己女人同其他男人卿卿我我
上面啲留言都痴撚線
鬼唔望你地有一日條女做ptgf然後開post講 "I'm fine. I fuck for free."

唔怪得連3p都接受到...

成日色誘我一個男仔friend，有晚大家醉咗，佢無啦啦錫左我friend一啖.. 跟住係我面前幫我frd bj...

我屌鳩佢佢就過嚟幫埋我含.. 跟住就..

屌你老味，有一次我只係同個女仔friend傾下電話佢就發晒脾氣... 話佢同我唔同，話我分唔開性同愛所以我唔可以好似佢咁.. 乜撚嘢道理？

應該唔只幾千，因為佢唔係個個都接..
但係幾多我真係唔知

no photo no talk

送俾你無所謂

君實假膠乎?